ok靚仔基因真係玩曬

首先講下靚仔配平常樣
同平常樣配平常樣
假設A同B窮 但靚仔
下一代生左一仔一女
女既只要化妝性格唔太西 香港地實有人埋單 當中大陸有錢人 外國無錢鬼 香港二世祖 同 街頭mk

無論跟邊個公式 結論都係
Ok今代窮 靠個女嫁個靚仔先 或者有錢先

下一代A同B都會因為靚仔基因 一直愈滾愈大

樣衰都係搵翻咁上下level

如果想推翻定理 整考存整箫爽鎮螺中火

靚仔溝靚仔呢

樣衰或者窮既都自行絕種唔好害下一代啦

樣衰+窮生仔真係好自私，
個細路得0.01%機率可以過好生活。
衰起上黎，生條樣衰廢物，就變成社會成本

窮 樣正常呢？
又識唔到有錢仔/靚仔 咁點

仲要諗埋窮既人通常受既教育相對低,冇咩修養
變相下一代如果唔係真係異常生性天資聰穎其實只會惡性循環落去

你咁諗好cynical

不過我駁唔到。

靚仔但矮又點搞先